[攝影撚］毒霧仙境攝影大賽

維港不見了

哈呢路也

感謝党

又俾你影到咁朦朧美

Push

共享中国人既榮耀

[img]圖片網址[/img]甘樣

呢個唔似毒霧
好似幾好天咁喎

行左上飛鵝山
係啲毒霧既上面
下面張圖如果係好天既話係可以見到九龍同香港島

睇個指數
咁低, 出街吸下都無乜事

痴撚線啦
咁都健康風險低...

政府又偷換概念麻
污染指數係客觀有標準要跟
健康指數 佢地定依家咁樣既空氣質素，仲係健康 都可以

好多巴打最近個星期影雲海

中囯國香港
係咁
大家吸多d啦
一陣又話咩唔係有支那照顧香港果d說話